催淚彈

人地放粒彈+吹海風(助攻)
我地一路退咪一路食晒